核爆都唔割，我發誓

呢句唔係口號嚟，我會貫徹到底

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

一樣

不割

same

人多偶然會有過火行為，都係意料中事
總之記住我地係為五大訴求而戰，唔好動搖到個信念

唯一可以制止情況失控既只有政府
如果唔想情況變得更壞，政府責無旁貸

割就一定唔割，但大家記得將個波拋返比政府，唔好自己攬哂上身

話我厚顏無恥都好，對咬住唔放嘅藍絲，我只會重覆 "我睇唔到"、"我唔覺得有問題" 呢啲 point

agree
一鳩野炸撚到變隕石坑好過益CCP

根本就唔會割
核彈就大把 有邊粒識爆？

me2

大亞灣核爆

完全小事一件

唔關我事，我睇唔到，我唔知

柒婆啱啱呢段 press conference，咪已經示範咗咩叫核爆都不割，相比起過咗身嘅手足，今日呢單嘢真係不足以相題並論

我都唔撚會割

宇宙大爆炸都唔割呀

工聯會都唔割

我發誓